嚴厲遣責有關鼓勵香港警察吞槍自殺嘅言論

子彈要錢架屌你

屌

擺低子彈錢先好死

譴

香港人最多就係錢
唔夠搵BK香討眾籌囉

其實係支持
反林奠明志
你老母想警察死幫你轉風向
咁L仆街都諗得出
正常都變抑鬱啦吊你